覺唔覺任何食物燒都會好食

燒春袋

蔬菜呢？
例如生菜、椰菜。

雞翼

韭菜

真係有人咁諗
利申：未入黎都係諗到燒春袋

認真
食過串燒雞子 好撚好食

雪糕

Why not

燒生果就真係接受唔到

燒菠蘿同香蕉

原始人

正呀

蕃茄呢？

燒若完

矮瓜

Burn hill ho yeah

燕窩呢？

比卡超呢

點解你要咁做

燒菠蘿正囉唔該
去放題會勁食

因為燒烤高溫引致梅納褐變反應
走好多香味出黎